
# PHP

## include()與require()差異

# 如何處理高併發問題

# 描述SQL Injection以及如何防止

# 列舉並描述你所知道的Design Pattern

# 描述分散式系統的CAP
在一個分散式資料儲存架構中，資料的一致性（Consistency）、可用性（Availability）、和網路分隔的容忍程度（Partition tolerance）只能取二來做最佳化，無法三者兼具。當代的分散式資料儲存服務均是各自針對服務的內容和性質來作取捨，很難說有哪一個是通用的最佳解。

# 什麼是XSS攻擊？
 - 網頁被植入惡意javascript代碼攻擊
 - 三種攻擊手法：儲存型, 反射型, 基於DOM的類型 https://forum.gamer.com.tw/Co.php?bsn=60292&sn=11267
 - 
